
                      jamas doy 5 estrellas pero esta se las merece, peliculon con esencia ochentera que no te dejara indiferente. Toques tarantinescos y un actor principal brillante
        
            